特朗普出口術 升定跌呀

特朗普揚言再對中國貨物加徵關稅

特朗普︰新冠病毒是差劣禮物 對中美貿易協議看法不一樣

又操控大市

升

加關稅>稅收升=好消息
減關稅>入口平>銷量升=好消息
升

升囉 有咩消息都係升嫁啦

龍市點跌？

所有消息都係好消息

黑期恆指暴跌緊啦....

中国廠都接唔到單啦
仲有咩影響
apple 都搬緊廠

想搵日比美女跌都難

玩L 猿

3.8...

壞消息priced in 灑